[黃色經濟圈]整個屬於香港人的送外賣App

話說成日睇到好多手足等住返工，好無助...最近諗如果有人整個外賣App，請手足專幫黃絲小店送外賣，運作好似foodpanda咁，小店無需額外請人，手足接order做就得，有冇得諗？

Btw,幫手推下佢地個channel:

[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

同隔離個post好似 可以一齊討論下

唔好意思借個位嚟
好重要今晚就係啦！！！

*已獲不反對通知書

~~~~~~~

【國際人權日．正日集會】

1948年12月10日，聯合國公佈《世界人權宣言》，確立生而為人的基本權利。走過71年，世界人權仍然是未竟之路。在香港及世界各地，人民仍要為爭取基本的自由及權利奮鬥，甚至有所付出及犧牲。

12月10日晚，我們一起站出來，為香港人加油，也為全球為人權奮鬥的人打氣。

日期：12月10日
時間：18:30-22:00
地點：金鐘連儂牆下

內容：
悼念及回顧
嘉賓講話
短片欣賞及分享

推呀屌你再過20個鐘就係啦 唔好再屌鬼啦行動post呢文宣post呢
唔係完咗人權日遊行就end game㗎
我地仲有訴求㗎！！！
聽日要見到連儂牆有十萬人呀！！！！
12月10號 6點半政總見！！

We connectthx巴打

20個鐘都冇辛苦了

支持

有得搞喎

咁班狗叫外賣咪搵到人囉

都冇證據加料就真

推!